好客觀咁講，android有樣野點都唔夠ios黎

我間中經過啲手機店都會睇望啲新手機

不過啲新android機全部我拎上手玩幾下就好快放低

原因係android機出左咁多年，又咩8核6g ram 4k

連個芒都跟唔上手指，幾年前係咁，依加都無進步過

部所謂機王，連home screen 都係lag 芒又唔貼手指

Iphone 7s 出埋pro-motion 追條鐵咩

其實我真心想android好，年年我都講只要android同ios一樣咁順咁穩定，我會試下轉，不過年年都轉唔落手

我部iphone 6 好撚lag wor

Android 依家真係好左好多

用左親生仔多年，慣左快掃快tap
反而iphone每tap一次要用力先有反應

我有定期去試下新android機 唔貼手指情況依然幾嚴重

唔係expect一部旗艦機有嘅表現

咁老實，雖然我主力都係用iphone, 不過無可否認，有啲野真係用android 做方便啲。
其實呢幾年大家互抄，真係雙贏喎！今年到依家，u11, xzp,op5 真係令人滿意

唔用mon貼會好好多

android系統穩定得sony, 但其他方面麻麻
三叔唔爆既話唔錯， 但自家UI垃圾
LG有得換電不過會燒底板
htc唔評論[sosad
用android既好處係我唔妥部機可以有大量代替品，亦可針對唔同要求換機
iphone就好平均而系統穩定， 但亦冇乜特長

如果親生仔有行貨而門市又有得比你試玩，你可能唔會講呢樣嘢

利申： 手機用Pixel XL, 平板用iPad

一樣Pixel + iPad
感覺唔到所謂嘅貼手指問題
之前用HTC m8,m9都冇呢個問題
反而之前部iPad air升咗iOS 10 lag到唔想用

有iPad 同 U11 /v10 (Android7.0)
完全唔明你講嘅貼唔到手指問題
部ipad 反應仲慢少少

大鋪d demo機好撚lag是基本吧

Pixel 貼手指肯定仲貼過iphone7 然後開app零遲緩
Iphone7會慢少少 只係靠過場動畫黎掩飾
Puxel講緊係用snapdragon 821....依家已經出到835 xzp速度上其實同iphone7plus一樣

當然你要拎三星果堆垃圾黎比就有距離 三星個rom寫得咁差

Android真係連手指都跟唔上 點用

iphone 係全部操作都貼手指
Android 係某d動作/app 唔貼手指 例如pinch to zoom, chrome etc.

點都好，只要連囝生生性性寫好啲個app，即刻鳩衝轉an機

得Sony? 試過pixel 再講啦

sony 近期個更新先屌哂鬼
唔信自己入sony post望下
連更新都唔test好就放出街

就算lag都貼手指過android 喎

我未玩過所謂親生仔，不過基本上除左親生仔我大部分門市有嘅牌子都玩過，都有呢個問題

主觀覺得三星特別嚴重

例如按住一粒字再拉，ios係明顯系統係跟得上，不過個芒有時唔夠快，會跳格。如果用ipad pro就完全係唔會望到粒字。

Android 通常就好似系統跟唔上，慢半拍咁

淨係pixel快過iPhone 都可以肯定你ff緊，

Ios係設計到咁，呢個我都唔明，可能為左穩定先咁整，或者令人有心理作用覺得smooth

零遲緩秒開無任何動畫係快，但唔夠smooth，但ios唔係追求咁樣。

而且就算秒開app，個app入面係咪一樣咁smooth先見真章，load app ios贏晒

cls更新
呢五年用過三部Android..m7係幾好但影相紫光。用lg 燒左底版。用sony又lag到hi hi..而家攪到想轉番iphone

親生仔唔洗講，pixel系統最乾淨
不過唔係成日話斷貨？

擊中痛處 .. 主子都唔比機 ..

乜撚野pixel呀，小圈子機未聽過喎
香港有得賣先算啦

pixel幾順幾好都冇用，香港冇行貨，只可以買水機，一有咩事都唔知點算，喺香港似孤兒仔多啲

小圈子機唔係android, 呢度幾時有講過一定要香港行貨

咁貴唔買行機好冇安全感

唔係, ***先係android

啲小圈子機pixel先係原廠android親生仔
其實廠加曬自己rom點同

以為有幾客觀
又係成班喺度圍爐打飛機post

我google 日厝直接有埋英超時間表你有無牙?

IOS 用戶表示淨係玩掃MON,
其他野都唔識用, 有乜所謂

andriod 半親生仔 u11 用落幾好

有

我部 iPad Air 好疾
蘋果永遠都減成本用垃圾硬件
成日都幻想自己軟件幾咁厲害
又唔知今時今日 iOS 既特色已經無晒

睇來未試過u11啵

人地apple 做到周街都係retail store
google 買部pixel 都要走水貨，連代理都無

我明你講咩，呢度有啲人仲以為講緊畫面有冇lag
ios 係由手指一掃果下畫面就即刻貼住郁
Android 由開始掃直到畫面郁係有少少時差，之後靠畫面加速追返去手指果個位
試下搵部android開個setting畫面唔好放手上下上下咁掃幾下，你就會見到每次轉方向果陣個畫面係差少少先追到手指

iOS用家表示有好用嘅lihkg app就夠
An版嗰個太辣殺不了

特色：安全、慳電、流暢

慳電同流暢你實會搵位駁，但安全就冇得講

點睇android差唔多個個月都有安全問題？

近排用ANDRIOD, 當用到雙卡同NFC八達通真係銀包都唔洗帶

屌講起就好笑
android而加個個月都出個security patch, 入面成幾十個漏洞
越出越有, 多到數都數撚唔晒
至衰係唔係部部機都有update, 但google就個個月keep住公佈啲新漏洞出黎俾人睇, 變相俾位hacker入舊手機
你幾可有見過ios有咁撚多野要fix先?

An 版的確好垃圾。

有人駁唔到係咁俾負皮

上面幾個reply都有一個負皮..
係咪同一個人俾

如果有望遠呢隻咁好用，介面又做到咁正，大大增加我轉用an機嘅意慾

完全唔覺

更新系統會燒底板
android 不了

你試果部咩機黎 ga
兩三年前既機已經冇左lee個問題

利申：G4 轉 s7 再轉 u11
好耐以前以經冇試過lag.....

pixel iphone 7一齊用緊
感覺上 冇分別 因為由iphone 4開始都兩邊互用
只見到android進步 iphone 有退有進